Rubberband Ciao 演唱會 KKBOX會員優先訂購

屌

一秒賣晒所有飛
有冇邊個成功買到飛

好傷心

善破

仲轉緊比錢個part 好不安

買到6張

好想負皮你

買到2張

轉左兩個字都未轉完

點做到睇住10:00:00就入去一秒就話售完

same 轉咗好耐

4月4 同 4月5 都買到2張

其實係咪拎20張出嚟賣

買到兩張但冇連位

4/4 買咗6張

買到

兩場都買到連位wor

買唔到
有冇人可以放2張

5/4連位F5到仆街 嚇死

屌 買唔撚到

比想像中易基本上撳價錢確認 就劃咗位
再慢慢比錢 搞掂

一個二個都買到forever alone

你地用app 定網頁？

你哋係咪都red zone

我都買唔到 you’re not alone

轉完了

網頁 一早login定
再分開定4月4 4月5 兩邊撳 準時入到
係得比錢要等

我都係 啱啱收到email

買到兩張$780
第五行 開撚心死

好過城市售票好多至少買到真係自己F5返嚟

唉 下次用電腦先

2張580$ !!! 4月4

剩係10:00 f5咗嘢
城市嘅話 應該搭四都未入到

城市個自動F5=六合彩

買到4月4 780

一早入定去 只係等票數目果下出 其實好快
真係好城市電腦售票網好多

我已經廢事搏 2場各2張廢事無連位

等公開發售再努力

紅館麻麻 但780 最前又幾抵

用app 買意外地順利

真係
login定夠鐘一f5 入信用卡就由佢自己轉咗分零鐘就俾到錢
俾著城市電腦售票網應該九點幾個server已經收咗皮

780飛 9排97號位係咩位置？睇map 冇97 得96

我都係Red zone
都想知有冇字母行
買到3排，唔想佢前面加行

係喎ching你買連飛96 97?
我睇好似全部最盡都係去到96

唔係掛
仲諗住可以近距離睇架喎
再加行真係勁無癮

仲有冇飛出緊？

我買4連
連連下最尾就97
R曬頭

Red zone 13排

同行不過有就算

買左兩張但唔連位

第一次成功買到演唱會飛
支持所有演唱會用kktix

same 有冇換飛群組

我都想知連區都唔同，都唔知到時點同人調位

一秒
一秒可以改變好多嘢

買到4號2張連位

如果連公開發售都買唔到都唔知點算😭

一齊加油買飛

我會放2張啊巴打 4號你睇下岩唔岩 因為有2張朋友話唔睇

原價放可以考慮，黃牛飛不了

可以放俾我嗎？

How much

how much

手機log in 定
10：00：00 F5
4/4 $580*4
一下ok

公開發售係咪都係KKTIX ？

9:30入已經入唔到了

我無咩興趣做黃牛 又唔係等舊錢開飯 純放俾鐘意rubberband 既人

想要!

要！

可唔可以放比我

有興趣，tg: anerce

多謝巴打
好人一世平安

可能真係好彩，我順到以為無人爭
我09：35 先verify email同電話，一直都好順...

😭😭😭

我9:45先起身開電腦
好順

有冇好心人原價放飛？

Send 咗 email 去kktix 問
唔好派張無影櫈俾我得唔得先

bug?

係咪啲紅館sup9位明明連但號碼唔同
所以kk tix改咗做97等你知係連

我有兩張唔連位 要睇下搵唔搵到人換 換唔到就會原價放

咩價錢嘅位？

780 row11

有機會

仆街今朝起身都仲記得要買飛，返到公司竟然醒唔起而家放飯先記得

4月5 2張連坐飛不限票價
有請pm

Kkbox Confirm 咗，真係因為呢個原因

可唔可以share 個floor map, 想知道坐580既row22係去到邊到

呢度有得download
中央舞台座位表

Thanks

到時公開發售會唔會都買唔到

想知有冇話隔位坐?
有張隔左7個位

冇事了 原來係GATE 45 46 中間83 96

屌而家先知今日賣

一樣

有無人有2張飛放，咩價位都得

留tg

有無巴打放5/4 780連座 2張飛

尾燈都見唔到，撳唔到入去買

城市電腦售票網劇透

會有3場，3-5/4/2021

宣佈左加4月3

有冇巴絲想要5/4, $580 x 1 原價出

Tg: joanxixi

今朝買唔到
出去排隊好過

不安排售票處
自膠

LM
買唔到飛揮手區
唯有等公售
你哋用咩嘢network咁快買到飛

加開了不過睇兩場算無錢睇曬3場

城市售票網仲難搶

第一次買到字母行

sor..唔小心負左皮

留返啲機會比未買到嘅人 好事嚟

有無人有座位表
想知連唔連位

Thx

780 第13行

始終紅館多d位易買d
serrini 真係一票難求

係咪話有D 位小小唔同?
搵唔到 45, Row 23, Seat No. 82

係有唔同嘅，我有張飛寫係2 排 83 號 實際上係2 排 96 號，你可以inbox kkbox個Facebook問係咪連位

2005 年成軍的 RubberBand 本是五人樂隊，2010 年鍵琴手鍾家俊（藝琛）退出作獨立發展。四人陣容維持至今，但不時流出「意見不合」的傳聞。近年，吉他手馮庭正（阿正）較少與隊友同場亮相，惹來坊間揣測「不和」。今次「Ciao」演唱會以「散聚」為主題，宣傳文案一出，有網民在連登討論區發帖猜測演出是「告別騷」，直指阿正要移民離隊。訪問間談起去留，6 號和泥鯭表明暫無去意，阿偉顯得掙扎，而阿正對所有答問都保持緘默。

6 號主動提到阿正的功勞——當大家圍繞「散」和「聚」構思演唱會時，「阿正好好，提出一個意大利文「Ciao」，好似好瀟灑說聲再見，但原來同時可以有『Hello』的意味。」聽到名字被提起，阿正眼尾瞟了下 6 號，繼續盤手、不作聲。6 號續說，過去一年，疫情冰封整個演藝界。隊友各自有不同工作範疇，工作停頓期間各自「在另一些崗位上多找機會」，「可能變相，相聚時間少了」。隨著演唱會日期落實，他們再次合體，「重新撻著」。

睇黎真係last show
GG

好似澄清咗唔係啦

終於買到3/4兩張

買到喇買到喇
5/4 30行
已經好開心了

入到去，但全部場次買唔到

每場每個價位 全部試晒 都無2個連位

買到了,3/4 780, 5/4 780
少量手續費放4張
tg@cartoon2000

點解俾錢嗰位係咁loading ?

賺錢行開啲啦

買到$780 但睇落好似好後

屌臨俾錢去咗loading page

tg thanks

有冇人放飛
想要尾場4/5既 咩價位都ok

[member]

買到 但係最後一行

求連位 邊一日邊個價位都得

求兩張$780任何時間

求飛 星期日 咩價位都ok

屌佢老媽 入咗五秒就話我過時

屌 URBTIX真係垃撚圾
俾左位我又踢返出黎
又要由零開好排過

買左兩張3/4 row 19 $780 連位 想換4號

上一場買都唔使搶飛
好開心RB 終於行到呢度

要 有冇tg

想問下點樣可以睇到自己座位嘅位置，同埋係咪連位？

有fd幫手買到
可以原價放返之前兩張唔連位
4/4 Row11
有巴打想要既話請留tg

買多左2張 唔連位既3/4 $580飛， 有冇人要
tg:jjc12

380最後一行遠到

屌佢老母 個網執撚柒咗佢啦

次次入到去click到演唱會條link又彈我出去

一係就唔撚出圖配搭 登入唔到俾錢 on99

有兩張頭場780想換返兩場尾場780
Tg @rubberbandno1

想要2張 4/4連位姐 load到佛誕都未入到

入到都唔會買到
利申只係想要兩張連位
又唔益炒狗

入到啦終於 㩒左極買幾多張都係暫時未能提供

入撚左去十次都有
次撚次都係彈返出去再排過
DKLM URBTIX同廿年前一鳩樣咁撚垃圾

求兩連$380/580 咩日子都得

㩒到但又得不相連 有冇單人巴絲想要

$780 20行 同 $580 22行
隔咗條走廊同唔開的21行
就差$200

好似升高咗層

有咩計
鬼叫想睇
又咁多炒狗
都要硬食架啦

不要說了 想哭
仲要呢個情況已經唔係發生一次
買炒飛睇前邊又唔甘心 買正價飛坐咁後又唔甘心

何必太執著呢

黃牛黨死全家

恭喜加場
但原本嘅頭場同尾場都變咗condom了，咁辛苦優先訂嚟做乜？

多一場睇都有得屌？
頭場同尾場特別有優越感？
多左一場令你冇左優越感就話人地當你Condom？

太把人爭 放心

尾場通常多野睇啲關乜春優越感事

買完尾場又加多咗場又要再搶

中間果場 你唔睇放比我

買左5連位尾場

先開真。尾場